蕭生教做人道理！必聽

27分47秒

1 人地托你做野有冇盡力去做

2 做野有冇信用

3 每日學識有冇進步

4一定要做運動

每日改善少少求少少進步

就算好似隻龜咁每日爬2兩

10年後睇番都會進步好多

講就易

曾子曰：「吾日三省吾身：為人謀而不忠乎？與朋友交而不信乎？傳不習乎？」

人生無光輝過

勁喎 識文言文

最煩文言文 都唔識睇

I understand how you feeellllll....
Cheer up!!

美斯搞咁耐都想拎個世界杯
古沙搞到咁 都可以j有世界杯

又唔覺佢做人好成功吖

我盡力力做，有信用，但人地有無盡力比返報酬我，有無信用先

做人最撚緊要係識閱人呀

Better than a lot of people! ( at his age)

Don't ask for reward. Then you may get reward.
Otherwise you will be painful if there is no equivalent reward in return.

我見你成日打英文幾好 比多d學英文
呢d風氣唔錯
巴打外國生活？